巴爾：「我非常享受同C朗踢波！」

皇家馬德里球員加里夫巴爾(Gareth Bale)曾在季初指沒有C朗拿度(Cristiano Ronaldo)之後球隊踢得更團結，更像一支球隊，但近日巴爾接受訪問時轉了口風，他指自己很享受與C朗拿度一起比賽。

近日巴爾接受《BT Sport》訪問就指C朗拿度是一位出色的球員，自己很享受與C朗拿度一起比賽。

Per MailOnline's Nathan Salt, he said:

"Cristiano is an incredible player, I thoroughly enjoyed playing with him.

"Obviously the media try and hype up these problems which were never there. We got on really well. He's an incredible player and what he did for the club with the amount of goals he scored. An incredible player and he is still going now."

係咪驚牙朗番黎鋪路

兩面不是人

想去祖記

淆底

季初諗住自己做大佬
而家成隊球隊都想佢走

點解咁肉酸

咩呀，佢話之前係media鳩up咋

做人做到咁垃圾

咩料，咪柒啦巴利

回家有冇人要佢
熱刺有冇位踢

人地阿迷啊

賣左kane既話用son打前鋒應該有位比佢
不過熱刺買人先算啦

好肉酸

唔係肉酸咁簡單

用佢錢換傾

講出嚟唔會面紅

緊係啦 佢柒極重有朗執屎
依家冇朗幫佢執 千夫所指

熱唔會咁弱智

巴爾

拎2&b同你換